憑感覺去決定愛情真係食得屎

我係一個憑感覺去決定愛情既人
但我好易動情 （控制唔到）
所以我有好多段愛情
直到而家....我遇到你
你既好 我係無可挑剔
唔打機 唔望女 唔煙 唔酒 冇異性朋友
你一直為我付出
我係一個唔想欠人野既人 所以我都不斷付出
以為我地長長久久 甚至會結婚
但直到最近 我地開始有爭拗
而鬧交既原因：我覺得佢好chur我
日日見都可以 假日陪佢 放工陪佢 陪唔到都要傾電
你連爭拗時都讓住我 都會第一時間道歉
最後我哋和平溝通之後其實佢已經冇chur我
但對於見面 我開始厭 甚至有壓力 一個星期如果將星期六 星期日都俾曬佢 我會覺得好壓抑 抖唔到氣 好辛苦
可能經過幾次爭拗 我好攰 我係唔係已經變左
-
我望住我地關係慢慢淡落去 我好想做啲野 但我已經冇力
而家既我只要心情好差我就會亂諗 而亂諗既事就係：分唔分手好？
我地大家都應承過對方 唔可以亂講分手 如果一講 就真係分
所以我唔敢 我怕我太衝動會後悔
我已經分唔到我仲有幾愛佢
我想我係100%肯定我想分開先分手
-
可能我唔捨得嘅 唔係佢個人
而家我地一齊建立既野 例如 我同佢媽媽既友好關係 我同佢朋友好好關係 佢送俾我既野
-

我唔知自己想點

既然你都覺得佢好
不如大家講清楚

on9, 既然你有分手呢個念頭仲有咩好問?
唔通我叫你唔好分手你就聽聽話話打消個念頭?
轉頭有第個叫你分就又分喇喎?

既然你都有答案, 你其實都係想人認同你
分手啦, 咪撚害左個男仔, 放生佢

其實你唔想見有壓力 分手la
結婚後點算

係咪我嚟
我嗰個已經無咗 我好後悔 但老實講我覺得就算佢返嚟都可能只係重新經歷多次 或者你試下渡過咗呢段時期就無事

男人過份痴身又真係好煩

不過人夾人啦，有好多女好鍾意呢種男仔，互相都鍾意痴到實。其實無對錯嘅，係你兩個唔適合啫。放返佢出嚟啦，好男仔實有佢嘅市場，你咪去搵返個同你一樣比較獨立架就無問題。最緊要唔好因為唔捨得佢嘅好而自撚私唔肯走，你只會越嚟越討厭對方。搵個適合你嘅會舒服好多

我怕後悔， 因為我個人好衝動， 試過講完分手就後悔， 唔係想人認同我

我最想係回到當時 大家都好愛對方

係咪過左熱戀期咋

係會後悔 但唔好害人害自己
放手會更好
獨立女生 係要失去先會痛
但一起會更辛苦 什至恨佢
所以自己短痛好過長痛...
唔夾 都仲係朋友 始終唔係第三者
你都要為對方諗諗

我同男朋友一齊兩年幾
頭一年幾乎日日見，之後就因為工作關係就隔日會見，到依家都一放工都即刻見我，所有假都比曬我
樓主拍拖都唔想成日見，咁結左婚呢，返娘家住囉

留名學野
如果佢依家同另一條女拖手你都唔介意？
利申 痴身男友

可能係 我覺得係佢之前太chur我 我有陰影

冇左我 佢只會好痛苦
如果我想同佢傾下可以點傾？
如果分手後我後悔 咁即係我仲愛佢啊 ...

其實你有分手既念頭證明你無想像中咁愛佢
就算佢依家識左第二個，只會俾你更有決心提分手？

你唔覺得好冇自由咩？ 想見下朋友都冇時間，見多幾個朋友又會有說話聽...
我都想好似你咁，但我始終世界唔係得佢一個，陪下屋企人同朋友都係必要的

介意

我都覺係咁 我最想係可以同佢變番以前咁

鍾意對方唔係應該好想同對方一直痴住咩?
利申 痴身男友,鍾意被女友痴住食住

其實你地兩個未與到合適的人
有時愛係唔可以免強
即係你要本性上愛上
而唔係感覺愛上...
因為你講到見佢生厭時...
即係唔夾
但當然 有d野係要傾 係要共同面對
如果一段時間後大家配合到
其實無野的

咁我都有自己嘅生活圈子㗎嘛，朋友幾乎冇見，屋企人又陪少左好多，不太好吧

可以點配合 想學野 想修補關係

你後悔可能係你怕散左之後搵唔返一樣咁好既男仔, 唔一定代表愛佢
有時唔好睇得自己太重要, 分手你男朋友可能只係痛一時, 遇到個珍惜佢既女仔到時佢就開心都黎唔切

你對佢淡左已經係事實, 你有分手呢個念頭都係事實, 唔好諗咁多藉口去淡化自己既罪惡感, 有時直接認自己係仆街反而帶比你男友少d傷害

即係咁
拍拖到左一段時間，係會同初初一齊（熱戀期）係有出入
有邊個唔想永遠都係維持初初見到大家個種興奮開心感覺？
憑感覺去決定拍唔拍拖其實好無意思
如果呢段時間有新既對象加入，令你有返同依家男朋友初初一齊既感覺。你會唔會被佢吸引？

我好enjoy,你試下帶埋佢一齊陪屋企人，一定六日先有假？佢一定有時會唔得閒，咁咪約朋友。大家溝通都好重要

有咩所謂,如果對方係最重要既人,其他野點會比得上佢?
睇怕樓主已經淡左/冇咁愛佢

你地一齊左幾耐呀 ?
呢個問題都幾重要
因為我怕你地之間個問題再拖落去你好快會頂唔住

我同女友一齊左3年半，日日見面
日日見面既定義係真係每一日都見，無厭
反而應該係會成為左生活中既一部分

但我睇你地既情況就似係你地中間有相處問題
但一直無去解決過，又或者解決唔到
然後每一次見面既時候
呢啲問題就會出現，每出現一次就扣分
所以你咪好快扣分扣到連見面都唔想

因為你地一直無好好處理到個問題

所以我宜家想問既係
你地之間最常出現既3個問題係咩?
而你地又會點樣去解決呢啲問題?

拍拖唔想見，咁你愛極都有限

我唔會後悔呢樣野（搵唔返一樣咁好既男仔, 唔一定代表愛佢） 可唔可以唔好咁先入為主 我都有講過我自己都唔知點算同埋係想修補

會

佢六日都會得閒，佢朋友好少，我全部都識，佢冇咩朋友放六日，所以都會同我一齊

我覺得愛嘅人可以大過屋企人

1. 佢chur我 我冇空間 所有時間比曬佢 我連我心事佢都會迫住我講佢聽 我唔講 又會偷睇我 private ig (我電話有時比佢keep)，我最後係ig block 左佢，同會log out

2. 呷醋
有時同異性單獨出街 （ 因為冇共同朋友），會事先通知，會簡介下對方背景，但有時對方唔想我男朋友一齊來，男朋友會有說話聽

1,2 基本上已經冇事，但我自己對1事件好有陰影，點算

我都好無助

咁你有無同佢講過你自己既感受你心底裡有咩想法呀
有無去同佢討論過兩方既界線應該係邊到
點樣先可以令到大家都覺得舒服
而唔係就哂一方就當係解決左個問題 ?

放抵成見 去同佢玩一日 唔提任何唔開心ge野
如果你係enjoy的ok 即係之後都仲有計
如果唔係 你知點la

個感覺好似你同同事出街食飯
可唔可以唔提公司野都食得安樂 有話題

如果你同男仔唔好明刀明槍
set rules點樣去拍拖 （係去感受）
例如佢做d野你唔鍾意
你就話點解你唔鍾意
但無話唔俾佢再咁做
等佢感受同知你底線

平時舒服咁 講日常野去分享
個男仔適當位置俾自由 當然你都要俾自由
同一段時間會yo下佢 唔好等佢提

另一方面
ig facebook hack 我都好唔鍾意
（呢樣野係要佢心服咁改）
到一日佢唔介意你睇佢電話
而佢唔會覺得傾返你野先覺得公平
因為愛你自然信你

A0唔準 唔好信

哇我以爲我個post係我開
我早個月有人追 我因為現任真係好好 放棄左佢
但係我傷心到不堪
現任之前有過異心 由果時開始 佢對我加倍既好 但㡳我剩係覺得有壓力

不嬲都係有D距離好

小器撚表示唔會俾男朋友同異性單獨岀街 自己都唔會咁做 就算一星期見五六日都冇問題 仲會一直好掛住好想見到佢

我覺得有時係你點睇 享受定厭倦 佢係你既世界 定佢縮細咗你既世界 又可能你已經冇當初咁愛佢

到底咩叫感覺

放抵成見 去同佢玩一日 唔提任何唔開心ge野
如果你係enjoy的ok 即係之後都仲有計
如果唔係 你知點la

個感覺好似你同同事出街食飯
可唔可以唔提公司野都食得安樂 有話題

如果你同男仔唔好明刀明槍
set rules點樣去拍拖 （係去感受）
例如佢做d野你唔鍾意
你就話點解你唔鍾意
但無話唔俾佢再咁做
等佢感受同知你底線

平時舒服咁 講日常野去分享
個男仔適當位置俾自由 當然你都要俾自由
同一段時間會yo下佢 唔好等佢提

另一方面
ig facebook hack 我都好唔鍾意
（呢樣野係要佢心服咁改）
到一日佢唔介意你睇佢電話
而佢唔會覺得傾返你野先覺得公平
因為愛你自然信你

多謝巴打 其實我同佢keep住都有話題 我自問social都ok 佢雖然比較靜 但都會講笑氹我開心
佢係想了解我內心世界先至會hack 因為我係唔開心唔會同佢講嘅人 但佢會 所以佢就成日都chur住我 要我講

同路人

你呢啲咪叫戇鳩囉， 出街普通食飯都唔得同咗你一齊就要斷友誼，迫人二揀一， 同你拍拖冇咗十幾個朋友， 係我就即刻飛咗你

btw 冇當初咁愛佢係真既

利申：身邊好多異性朋友

對住其他人都冇咩感覺 但係單純做朋友 唯獨係對住佢 你會想見多啲佢 掛住佢

似曬命咁

個男仔咁好又話要分手
唔知咩心態

正解

根本就唔係好愛個男朋友
純粹係鐘意俾個男仔鐘意既感覺

你叫我唔好先入為主, 唔該你睇下你講過咩先

人地問你如果呢段時間有新既對象加入，令你有返同依家男朋友初初一齊既感覺。你會唔會被佢吸引？

你話會。

你講得出呢句已經證明你其實唔係幾愛男朋友, 你唔想分手唔係因為你愛, 而係其他原因, 你心中有數。

如果我係你男朋友, 一方面見你咁答, 另一方面又搵方法維繫感情, 只會覺得你好虛偽, 好假。對你感情唔想淡都已經淡左一大截

都話有壓力 你未比人chur過唔會明 受過傷害既愛情都已經唔同左